我有毒撚問題

我覺得毒撚最大的問題，是性格同講野；外表樣貌，無錢無事業，反而是次要。

性格：內向，疑神疑鬼，負面，自大所以自卑，自卑所以自大，中二病 ... 等等

講野：唔識溝通，說話沉悶，無眼神接觸，無笑容，甚至唔講野，非常木納

IS

sorry

thx for reply

所以呢

hai

good

中哂.....

55

luv u

係

metoo#

非常同意

ha ha ha

我好慘

想食嘢

肥 唔好了